覺唔覺[sosad]依個表情好搞笑

無論講咩都好 加左就覺得句嘢好好笑

屌你冇人理

十連冇難度

1

2

3

4

再黎

咩？

算數

唔明有咩好笑

😂

😂😂

😂😂😂

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

唔好笑